몸은 괜찮아?
응. 당분간 어려운 작전만 안나가면 돼. 나한테 할말있어 왔지?
눈치는 빨라요. 자기야, 나 부탁할거 있는데. 꼭 들어줬음 좋겠어.
무조건 들어줄게.
진짜? 우리 결혼하면 우리집에 들어가서 살자.
자기네 집에?
응. 아부지 혼자 놔두고 가는게 맘에 걸려. 어차피 전세 얻어야 되는데, 그럴바에야 그냥 우리집에 들와서 살면 어떨까 해서. 경제적으로도 도움 받고.
 그러지 뭐. 그게 뭐가 어려워?
어머니 아부지가 뭐라 하지 않으실까?
괜찮아. 우리집은 아들들이 많아서 나하나 없어져도 없어진줄도 몰라. 지금 자기 말듣고 보니까 내가 생각이 짧았다. 장인어른 내가 먼저 생각했어야 하는데, 한발 늦었다 그치?
자기가 그렇게 말해주니까 넘 좋아. 이뻐. 상줄게. 
저녁에 회식있는거 알죠?
예.
강력1팀하고 우리 검찰쪽에서도 수사관들 몇하고 같이 나갈거에요. 간만에 검경 합동 회식 하죠.
알겠습니다.
애인이신가 봐요?
 안녕하세요.
안녕하세요. 저는 이태백 검삽니다. 애인인 김경감하고는 업무 파트너죠. 사무실까지 놀러 오시나봐요?
 놀러 온건 아니고, 볼일이 있어서요.
 난 지금 바로 갈건데, 어떡하실래요?
저도 바로 출발할겁니다.
지각하지 마세요. 
안녕히 가세, 
집에 가. 나도 가봐야겠다.
으응. 
